［博到咁］陳庭欣又露點

唔只踩過界 直頭過哂界

你老母比狗屌ing

伸手黨

你老母都露緊點

尹詩沛好正

負評

唔只佢老母比狗屌，直頭佢自己都比狗屌

不孝有三